[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (28) 動森好好玩

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點炒蘿蔔／大頭菜？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Ｑ：用design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲到一定程度可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

留名

歌
[/member][/quote]

Lm

新手梨島 有冇人可以一齊挽🥺

想要

想問下點樣登錄音樂入switch
音響要用

LetHerGo絲, 已加

挽你老母

而家未有橋 鄰居間屋隔住條河有冇影響？

同問
仲有點送野比村民

八荒六合係邊位巴打?

要買KK碟架
唔用得自己歌

可惜

就講就出現 我想摸你琪子母奶帽

嗨

可唔可以摸你頂子母奶帽

今日商店係地球儀同埋野餐盒

我相入面帶緊個頂？

去左金魚島 原來都有幾個品種

頂野是水手送
你買唔到

今日返夜？

賣熊熊巴打斷左？未買到

請問有無人有類似 toy story 胡迪頂帽呀？

我可以用依D黎交換

水手 係咪訓響沙灘果隻?

音樂係ATM機買 每日有一款
同村民FD底左之後可以比野佢

正在維護伺服器
有冇人以家都係咁？

佢已經放工....

有冇北半球既開島比我捉下野

今日先玩，斧頭爆左無曬石仔整工具
貓頭鷹同房屋要等聽日先整好
想問而家除左釣魚同捉蝴蝶外係咪無其他野可以做?

7907 0421 1706 加左留名

執下草

係啊sorry
你再黎啊 樓上有code

係啊 救完佢第2日佢就會送野比你

汁雜草

我都好鍾意toy story
你整得好靚

都可以簡係機場送心意卡送埋禮物比佢

我件衫都係scan QR Code
但仲未有帽

想捉黃蜂 但隻嘢企咗喺度變咗同佢講嘢 堆黃蜂喺度飛黎飛去

你要係星期日之前起好商店, 先可以一齊炒蘿蔔
因為蘿蔔星期日先有得買

唔係 我日日都返緊左個個鐘數 收左工幾個鐘了

之後可唔可以開南半球？

之前已經加左 我直接黎

佢連毛都冇俾條我

我島都係呢隻羊

以上物品可以摸摸，請加SW-2419-8375-3891

你有冇救人架

想種大額錢樹，但挖得1千，點樣加大口袋入面錢袋啲金額？

起橋嗰隻圓木椿係邊到揾?

幫佢執完5件野囉咪 淨係講句多謝

嚟緊

Diy卡 如果你而家唔識整
睇下你商店有冇啲卡未買

我又發現致富嘅方法

正在忙

我2日前救左佢, 尋日開始唔見左佢

正常佢寄信比你架啵

佢之後會寄禮物俾你

d歌點download落game呀？

好靚好高檔

Strong hold

超靚wo

再試下 好快入到！

佢前面擺嗰個白口罩
遠睇成個黑白tenga咁

冇收過既我番去再開信箱睇

你諗埋哂啲衰野

Thanks!

波型同4期都係賺得少少

太似 唔好意思

我嗰邊未有野賣淨係比到車厘子你sorry

諗起Don don don donki

入唔入到去浸

想請問下遊戲入面咁樣整完個設計後點樣將佢變QR Code?
想俾朋友DL

我有梨但你full jor

仲未入到

想要!!

唔記得係咪張第一次Diy入面有圓木椿整
隔左一排唔係好肯定
其他野你本身識整咪唔洗買

係 買晒佢

好可愛

得個樣

芝牛巴（富豪）

想

無錢買

我有
有冇椰子可以同我換

有咁多哩數咩

找不到對方

無帽，但想要收音機

我有萬幾

佢地走緊了

印埋落件衫試下
幾得意

我見過貓跳台

我今日高價係炊火

ID好似唔啱？找不到對方

要自己 DIY

唔緊要，我加你好友
聽日寄比你

想劈下木都唔得

可唔可以比qr code我呀？唔該你呀

今晚6點後先開到機，巴打今晚會唔會再開

想摸

好呀，多謝巴打 要諗下回咩禮

勁正依個

有你好友 等陣黎
我係起源之島

個島有d咩珍貴素材唔賣得 要留後期用？
例如 金礦鐵礦？

我想要牆紙

摸完就有得製㗎喇？

個牆紙都好吸引
我有tatami地板要唔要交換

我放哂係地冇人拎
有冇桃呀

巴打可唔可以幫我買一個

我都想要呢張牆紙丫

想整日本屋

我都有貓便盆

係咪俾錯code

一陣去你到玩好唔好

用地球儀同你交換個橙色amp得唔得

勁得意

有冇人知間屋有冇得改樣
依家裡面日式 外觀係西式

好多熊 想摸

Added, 少事 客氣

個綠色野好襯我屋企
幫我買呀！

摸完可以去atm訂

右上咩黎？

added

柒左你已經有地球儀
霓虹路牌得唔得

好呀！我間shop有牆紙買
想要tatami !
你地加我switch id 我開朋友一陣

無所謂啊 我加你好友寄比你

啱啱加咗好友，i字頭

晏少少先，啱啱摸完排返好
電漿球你等陣過嚟買埋，

Ok

好呀 咁我執靚間屋先

知唔知幾時先可以改建築物嘅位？

可唔可以嚟買右邊個茶具丫，好靚丫

講埋你ac咩名/icon呀 依家太多fd好難認人

SW 3029 9172 9422
Thanks

加咗

有冇島可以俾我試吓入今日先第二日仲未入過人哋啲島 好似冇咩玩咁

d動物喺廣場唱歌

加左w字頭

想摸😭😭

日文字三隻 ac角色icon

本身加左

推下

5721

係咪tatami地氈丫，我可以帶比你丫

個地爐我放左喺牆角 重未供樓換大屋
我另有原色熊貓

啱啱入咗點比你

開左～

Added

一陣嚟你個島吖

John

多謝你過緊嚟

冇錯呀

如果可以 入一入我個島或者我入你個島一次先可以互寄
我開左門比fd Monokuma島

好啊 轉頭入一入黎

想問一問點去的

對 之後揀用密碼入

入左

有無巴絲有唔要長靴同輪胎 可以俾我？

我都係第二日玩 乜都唔識 都想入

尋日見到你隻熊貓都想摸下
仲有隻公仔

加呢度啲user id 去人地度參觀下都已經好開心

佢話你忙緊

佢地玩得太快 我跟唔上

可以黎呀
有冇加過我？

有2條胎

有無人想要和風墓碑？
我隻獅子鄰居親手做俾我
好貼心咁快考慮埋我身後事

係度求各種熊仔
同埋大頭菜價格300以上既朋友

起咗office 多咗超多嘢買

有呀我係swan

一個夠了 之前合左個三條胎 而家想要又無

嘩,落雨天先有??

日式茶具開到我汁完雜草

個個都唔同名 認唔到

追唔切post
想問番清楚 係咪摸完人哋D傢俬
就可以係屋企個atm買番？
但點解我尋日係朋友個島摸完都係冇？

你開左商店未?

原來部動森Switch唔係個個都有
一開波個陣就送左部比我

我過去你度俾你

唔係就咁摸 要佢dum係地下 你撿過上手

要買特別版主機先有

開咗

終於入到啦

我唔係特別版都有嘅

了解！
感謝

禁錢袋拎出黎

買熊仔島準備關門
多謝大家啲生果

我去垃圾島釣到想棄GAME

做得太好

我都想要熊仔，不過次次都入唔到島

有冇人知道

有無興趣用副超同我換第三隻色既地球儀?

要起咗office 先得

夜晚先參加得唔得

係咪第三隻動物嚟完就會起？
咁我應該差唔多

「玩」

咦巴打唔好意思
追返po原來要開店先得，但我個店聽日先開到
聽晚如果你開島可摸耳再講聲？唔好意思

拎哂未 斷線

加咗 名有._. Thanks

巴打個島好正，不過而家要做野先有時間再入島玩

有一隻深啡色熊，入黎摸？

另外想問摸者係點？
按入個item去，等豆狸招呼時就話唔買？

swang

我依家開左島
想搵其他依家開左島既做朋友

想入去掘鐵磺

FC 6037 9116 5131

有無車厘子

係你喇 我可以加你 夜晚入黎摸OK?

冇啦 我種緊

added c字頭 3128

唔明，有得喺銀包分啲錢整成錢袋掉出嚟？

想問我一開頭用緊英文版 依家有冇得轉返中文

係啊 恭喜你

你係咁推隻動物 佢地會發嬲跟住唔會同你講野

上面兩個比人攞咗了btw

中bug
頭先有絲打比左十個桃出黎
黑一黑 冇哂 連身拎左個個都冇埋

可唔可以add埋我

你地可以開朋友入黎買牆紙啦
入島行左面係shop
Tatami地板既巴打我直接同你交換
唔好踩爛我d花
間屋好核突你地會笑我

想要茶具

發現趕走動物方法？

我有三隻熊仔
尋晚摸左兩隻熊貓
家下成日都有摸野大會
如果你都無既我寄俾你都得

找不到對方既

大中小邊個size既熊？
摸要執起佢擁有過先至得
之後放返落地還俾人
買要返自己個島既狸貓社長間帳篷部atm到買

加左B字頭

想知點先有口罩

陣間追返啲reply
今個round入唔到嘅三點左右有第二round

我係喺nook哩數商店搵 每日都唔同

［member]added R字頭 8264[/member]

真係打錯

2419 8275 4891

想問下大大我系home果度加左朋友
但我系game入面點搵返佢地？
我搞左好耐

例如你身上有23450錢
你禁個錢包佢會問你
拎23450錢
10000
1000
等等

邊個入嚟點着咗我屋企前面個營火木

自膠 唔係哩數 係nook購物

你加咗我未

換咗條眉 你哋點睇 上面係新 下面係舊

巴打你下round開fd唔好用code啦

多人入就會忙 再撞就得

我係開fd先入到code 費事其他fd亂入

唔該巴打，我唔知錢包有得㩒 今晚試下

送禮物比動物？

返緊工表示
CLS推得咁快

話說有冇人需要呢樣野？？
呢個我之前已經學過 重覆左
要既開島比code我 我宜家直接真人速遞比你

應該係我 我放完無奈 唔知做乜斷wifi 依家都未連返

訂左個洗衫機 要聽日先到

想問點入 新手唔識

如果係島主係味可以預先放低比人摸就okay?

唔小心請錯隻樣衰鱷魚上島
有冇得趕佢走

直接寄比你

朝早5 6點都係咁快

多謝你笛同帽

想要個花灑

加咗 名有emoji

熊熊摸貨區，逐個入去摸

由頭到尾都唔好同佢傾計

入唔到

第二日先有

原來唔係個個外島都有傢俬跌
今日抽中左個竹林
玻璃樽又無
傢俬又無 屌
搖哂所有都無

由五點瞓到出完去返嚟 3個post

想要枕頭！

比人偷左個琴

我新手完全追唔切
返緊工冇得玩但樣樣都想要
會唔會開返個tg谷摸野送禮專用 呢度留返討論

有冇人黎踩下場交換下傢俬

我

報名想夜晚黎摸熊貓 我有大熊

唔緊要,休閒game黎
開tg 谷你都係追唔切

搖左成日都無

搖竹樹直頭唔會趺野
斬晒佢算

你夜晚開唔開多次

我之前間shop有賣抽氣扇 有個巴打買走咗
睇下佢睇唔睇post

不定時開，開嘅再post

我想黎momo

點樣張圖案印落床到

3款唔同斧頭 除左最高級個把可以斬樹之外有無分別

Add me

我有浸浴缸同抽氣扇

依隻game冇左摸野送禮 仲有咩好討論

可唔可以黎放低我隻大熊比大家摸 走嗰時拎返

可能會

個島痴線架 唔跌野都算
無傢俬
釣魚釣左三粒石一個車胎

有唔同款？

互摸round2 15:00
仲有無人我未add返

我係而家企左入去果個
THX

帶d新野黎

互摸到三點半
唔好踩花
落機轉左就係

垃圾島 有冇曱甴喺水面游嚟游去
試過連中兩次

不思議啲野會用完變番普通？
我換完睇番倉庫變左木地板同白牆紙
無得換番

追黎做乜吖休閒game 趕進度咁
每日開下game 睇下有乜買仲好

唔會呀 搵真D

就黎買傢俬買到無哂錢

垃圾島比狗屌

依家試下入黎 放低車厘子同傢俬比大家摸

整梯換水果

起office 摸完都要等一日

真係無左 我熄左game再開番 好彩未自動save

耐久

仲開緊？入唔到

我覺得會方便啲囉 啲島code又可以私比人

未開round2 到時會比code入 同埋係fd先入到

竹林是無架 除咗竹林其他都有

入緊 等等我

係咪樣樣用最貴就最好

斷線

燒撚咗4000miles

岩岩準備想摸

唔係
爛100把斧頭可以拎到金斧頭設計圖

我想問下點解你地玩得咁快嘅?
要改時間?

我同咗你講好多次你未accept我

我都係成日去垃圾島，係咪留返夜晚先出會好啲

斷咗

邊個摸完我部洗衣機袋走咗

上星期三晚偷跑 差唔多啦
唔改時間

狼蛛島係咪夜晚先有
係既話即係最好夜晚先去外島？

個個都燃燒肝臟
尋晚三點幾仲有摸野團

斷左？ 入唔到

東雲絲

只收到馬桶, 冇尿兜

呢度d人玩到reset第二日嫁

好似要半夜 我之前12點入過一之

我玩咗3日都仲係自己個島hea99

今朝有個巴打share左

啲不思議好靚 有動態地板同牆紙

一日玩十幾個鐘

sor我睇唔到依家check多次 一係你講你fc俾我知

新手第一次接觸呢隻遊戲 好想快啲去大家啲島到玩

好肝 我hea玩唔會咁做

原來係咁我只係一日幾個鐘

有好多人入緊撞多幾次

依家應該得

玩左幾日隻鹿都未出現

摸啲乜？有乜要預備？

新手
原來人地島d動物都會比 diy程式

想要浸浴缸
我有坐廁 蹲廁 自動廁 花灑 洗手盆都有
留個名

遲啲試下先

為左d狼蛛要搞成個鐘...

咁用住最cheap先 thanks

有冇南半球巴絲開島
想釣下魚賺錢，好窮

要好齊工具

預備傢俬同衫
因為商店開咗之後入過袋嘅嘢可以去nook機訂

等陣，頭先落咗閘

感謝巴打個流水麵機

啱啱加咗e字頭 有幾樣健身器材

有識開蓋既廁所 帶好野黎互換

東雲絲
我收到馬桶, 未有尿兜
等你得閒果陣可唔可以寄俾我

我係 A字頭

ok

推進劇情佢會教你點改造diy家具

仲有冇人摸摸？

轉自fb

我！！

啲雲同地下啲煙都識郁

但啲竹1500蚊一棵都Ok嘅

條友入去唔帶罩

動森都有武肺了

想摸！

有冇人有車胎多 今日我個島收車胎堆 但我釣唔到

互摸先岩

摸完好開心
多謝巴打

thanks

我覺得幾好

明明人地係駱駝

有動物類記得帶嚟俾我摸

係 有時有啲好細嘅野 十隻係一格入面
你唔好跑 細心啲睇就會有

海曱甴就係D石上面會見到
不過我而家先知外島D樹多數有傢私
等我仲成日直接用斧頭斬斷曬

要搶口罩

想join摸野

SW-2907-1322-0711

好彩動森無蝙蝠

新手 啱啱開始玩 有冇人開島一齊hea?

主要想交換傢俬 買就再議價
有鏟草器（真係識陏 有聲但鏟唔到草）
有濕鳩播碟機 （係咪個個都有？）
有短褲仔
有望遠鏡

水球同豬咀純粹曬下命 哈哈

巴打上個po係咪問我口罩/豬咀定傢私？
你加我 留個名就得

開左島

落閘驚唔夠電

想問下遊戲入面點Add friend?
Switch加左對方
Game入面唔識搞

我搖都冇搖 我掛住捉魚
佢學名係咪都叫海曱甴

show off下
些牙下網上啲神qr code
圍下爐 答下問題 都可以嘅我估

有 但我喺外島 係咪要add fd先

好sad 阿，比人摸完d 野少咗一件阿
仲要摸唔到熊仔，個天係咪咁唔中意我

咁岩釣到一個 點比你？

咁夜先有

我可以加埋你ma，我想要茶具

想摸下豬咀呀 可唔可以互摸
SW 7296 9207 6212

都係入唔到

海蟑螂

+1

有時聽到蟲聲要掘地下 佢會哩埋係地下
我之前係咁搖樹

係咪隻隻動物都會出廣場做體操
岩岩我果兩隻係度一齊做

我想要尿兜
絲打加我留個名就得
我有坐廁 蹲廁 自動廁(行埋去會自己開）

未試過聽到蟲聲

原來 我成日聽到但係周圍都冇蟲

要見一見面係手機就會出現

其實次次入黎都係想睇下人地啲動物同心得
但入親黎都係一堆code摸黎摸去

好似蟬咁既聲 行到某個位會好大聲
原來係地下

唔洗 7點之後就有

監獄風雲

我睇下遲D有冇遇到我響個沙灘跑咁耐都唔見

坐監有switch玩 你就正

我果D日日係度做瑜伽

出左遊6、7次，得一次唔係本島車厘子，
仲要幾次都係嗰兩個島
我幾時先可以脫離車厘子地獄

我啲哩數啊

SOR 啱先開始玩 想問咩叫摸？

唔係點玩AC

365x24都有
係啲石上面
你係咪眼唔好睇唔到 跑到嚇走左佢
真係好細 我初初以為背景黎

好健康
我地就坐係度打機

好靚呀個地下

搵呢到巴絲比其他水果你

心得就係互摸

呢張最靚

今晚會再開2-3轉，背包記得留返9個位，可以摸快啲

哇個巴打有黃頭盔

要水果搵呢度啲巴絲交換吖嘛

有呀 買野個櫃撳R

我都想摸

見到自己

咁恐怖既

熄咗燈影

冇乜電，今晚會再開

依家仲開唔開

等等 我去開一開機場～

有無房玩？想釣魚🎣

Add jor

唔知點解整唔到圖
Upload唔到上連登

加好友先？

其實係

想要？

有冇巴絲可以同交換水果
我係梨島

隻GAME屬社交GAME...但係互動好少.都係交換下物品同釣下魚..擺設真係純擺設...
有極小部份可以篤兩下開關
曾經以為割草機同單車係可以坐上去玩下...
又無小遊戲等人可以係同一個島上面玩...

希望之後有更新..

想要口罩

你開島個有d野過黎呀！

摸廁所重開 記得帶野互摸

啱啱第二日 有冇口罩買

原來個個外島都有？
次次搵蟲》釣魚〉掘礦，然後就走

佢哋真係好得意

魚子醬

你開島 我帶過黎你到 互摸?

開左機場啦

好！

跑會嚇走, 佢係沙灘D岩石到
唔難見到

新手 入黎參觀下無嘢可摸

淨係去人地島見過搞錯左

你開島我帶d野過黎呀！

入唔到既

啱啱玩第二日，想問下摸野要帶啲咩？

賊仔死全家
明明有得買返

可唔可以加埋我？
SW 7694 5229 7592

第二日+1 唔知做乜好

兩隻動物村民個屋企可唔可以移動？

落雨記得釣下魚

特別攞設 衫 之類
除咗DIY自己整嗰d

其實玩過3DS應該知有得搭船去南方島
好多TOUR可以玩

新版畫面係好多靚, 但舊有要素好多都唔見左
希望將來更新有, 好掛住潛水摸龍蝦

我仲要唔知唔見咗咩item

想要呀
我add你？

我今晚認真望下

想問下有冇人有黑色框眼鏡 想用黑色口罩換

我想問有冇人射左波波禮物落黎之後唔見左
今朝射左一個落黎 跌左係棵樹後面
我去執但唔見 好傷心

仲開緊？

下次記事本mark番

個個掛住換野
Gameplay無人理

有冇人有橙車里子蘋果換下 我有椰子同梨

我都想要

黑色口罩 換 黑框眼鏡

兔仔

今晚摸唔摸

地下太多雜草
禮物無位降落會中bug消失

想要黑罩阿 但我無眼鏡

喺外島拉佢返嚟

想要黃頭盔

牛巴有冇一隻長靴？

我還埋條債就得
差四十萬

好似有 幫你睇睇先

多人摸就亂 我上次都漏左幾件冇拎

好靚！！！！！

我無玩3DS 但有睇下D片....明明見3DS版隻GAME入面部3DS係可以玩遊戲

但黎到SWITCH版就變成淨係著左機O既SWITCH

我北半球都拉咗隻全黑兔
一陣貼埋

好正

排隊摸

去人地個島其實可以做d咩？仲未去過驚亂咁行會打搞到人摸野姐係Y件物品再擺返係地下？

我想摸廁所呀

同埋有啲村民好樣衰可唔可以送走佢哋？

我覺得好似換野同討論分開好啲
不過又好難

有時放工想追下巴絲啲屋都無心機
太多Code
上次有見到你間屋勁正

好似開左時裝店先得

我又想摸

隻鼠好Cute

係 攞過上手就可以返屋企訂
你可以去人地到釣魚/捉蟲 南北半球唔同月分 有唔同品種開圖鑑

巴打未起3間屋?
我起左之後再去外島無再見過動物

想要部黃色機
點賣

多謝 晏啲開俾你參觀下

南定北半球架

新人留名
啱啱Online Shop買嚟玩

連續4個外島冇npc係唔係出夠數就唔會出

新入 冇追post 想問你地摸摸摸係指咩

起哂喇 佢入咗嚟住

Wayne巴是咪要靴

本身係北 出外島釣

有冇唔係綠色

有巴打話請左3隻之後暫時唔會再出
要等劇情再推進

我 我係車厘子

好啊 而家開

我買左5個 聽日比個你

加左你 烏賊娘頭日文名

想摸，可摸耳add我？

無左

我好想趕走佢
好樣衰脾氣又臭

我有黑眼鏡要黑罩
773078809021

我係桃

原來係咁 琴晚勁響仲等我係咁搖

我都想要自動廁

摸=一樣冇嘅item放入自己袋 就有得係ATM買
去人地島摸野 再比返人

ching 可唔可以入離買幾粒桃

開左 comecome

佢個閪嘴

係 單隻個個長靴 一個

我有呀我要換, 不過眼鏡ship 緊黎聽日先有
773078809021

加左 d字頭

鼠婦細D定佢

我都想摸廁所

ADDED
開島你入先, 寄比你聽日收

開朋友島俾我來？

呢隻先經典
好想趕走晒呢2條仆街含家產

鼠婦一隻隻
海甲由係地圖出現係一堆野好細隻係一格入面

想問三個新鄰居黎左後
幾時可以再邀第4個？

真是好kam呀

章魚燒咁可愛你都唔鐘意

5分鐘等我

開左 唔該

快D還啦等你

黎緊

加速還埋下期七十萬先

快啲收工啦你

好多人衝緊入黎

我想要

我有飛蚊希望唔會影響

屌呢隻好好笑

好

coming

點寄法 我都寄比你

冇電

佢個頭髮=醬

新島友好得意

已經滿左

好多人 要等一等

爆左

佢真係動物咩比人加工埋做章魚小丸子啦喎

做左朋友就可以, ATM 買野有得揀寄, 第2 日先會收到

慘 浪費左好多點
但我之前撞到有隻太樣衰 冇邀到

交叉眼

我可唔可以入埋呀？

通常喺海邊角落頭d大石上面，一堆一齊爬，好嘔心

有冇人覺得貓頭鷹館長講野好似加速左既普通話

哈哈，射左可愛床返黎

其實每一隻都係呀

巴打你d露營用品好靚

我成日聽到唔好意思叫醒佢嗰陣

入吧

sd左fd request
mario頭像
巴打仲得唔得閒互摸

夜啲開場模

一齊入嚟換生果得唔得

留明一身蟻

想問下幾時先開始要去其他人的島玩？
噚晚先開始玩，仲欠緊債

係咪慢慢行埋去就唔會走

隻羊好可愛呀

咁睇下我好唔好彩跟到個Post
唔係成日追
而家WFH緊無野做先睇下

中文版係國配

佢個樣真係好抵死好可愛

想要一個黑罩141941377021

係 唔好跑就ok
成日都有
唔洗驚撞唔到

每次入帳篷都聽到隻大奸商話:你厚~你厚~
反而有幾個台灣FD話覺得佢地講緊廣東話

好鐘意拎啲蟲去嚇佢

好阿

accept左
巴打有冇奇怪野比我摸下
咩都想摸
你開島過我知

有冇咩要捐 聽唔聽我解釋

點樣先會有

有冇南半球巴絲比我入黎玩下釣下魚

有冇絲打要梳妝枱

白色口罩有現貨7個，需要既可以去我個島交收，費用係除左梨同椰子外既生果就可以了

你叫佢以後點面對佢個鄰居

黑面羊
佢出嚟散步會帶住個粉紅色花花手袋

佢個名

多謝絲打

你確定想要章魚小丸子?
最衰無得互摸村民
唔係開島比你帶埋走都得

拎d蟲去嚇佢

今日係外島見到佢

拎狼蛛比佢果時佢勁可愛

日頭有冇咁多狼珠？

同求

俾隻蝸牛佢都驚

想問外島點樣搵傢私

COMING

岩岩去完巴打個島
隻大熊熊唔見左

係咪每次有人入島都會有loading介面

琴晚先開始同人摸 訂貨都未到
不過都照睇下有無咩係大家無
呢家開左島

Add jor su 字頭

搖樹

想要章魚燒NPC

不停搖樹

摸廁所Round2 帶野黎互摸記得還返比人

摸多幾下 可能會跟我走

好啊

摸完有得整？

隻GAME點樣可以揾到你？
利申：新手

唔緊要我都係一粒奇異果

摸貨有風險，真係最好劃個場逐個摸

要晏少少先add 到你，依家未得閒住

唔該 ching

好似夜晚7點打後先有

你摸邊度

岩岩加咗

有呀，換唔換

你隻粉色大熊定大熊貓

喺機場搜尋朋友嘅島就得

巴打你個袋係咪自己整 佢寫話非賣品

頭先係呢到未放底隻大熊熊 斷咗線
可以點比返你

Atm買

今朝黎過 佢係咁噗吱噗吱咁叫
好可愛好想要

我個島上面仲有一隻叫春卷 不過完全唔得意

絲打你d花起邊到搵
我去外島唔見有

兩頭住家

唔係我既 你等人認領我得廁所比人摸

要 你開比我？

掛機摸傢俬

唔好搞我啲石、竹、放喺地下啲魚同蟲
傢俬隨便摸 唔好拎走
唔該擺低椰子車厘子以外嘅水果

好傷心

你開島？

到咗喇 我放低啲梨俾你吖

勸你閂左佢好過

真，冇人睇住好多人偷嘢

班cd rom癲嫁

淨係俾你得閒黎探下佢
唔好帶佢走

今日我都比人偷左啦木琴同打字機

商店買黎種

下一轉過黎
好忙呀要周圍去摸

茄汁鴨

摸貨好高風險

人多就混亂

Btw 絲你嗰隻係咩色既大熊

台灣果邊好似有人開左島比人剷走晒所有樹同石

好啦咁 夜晚得閒先開

洗劫

用特別版既Joy con 就有，我記得封信係咁寫

有冇傢私換？ 或者你開個價嚟
另外想摸豬咀嘅 我加咗你地啦
係外島 我夜啲執好個島再開
如果摸嘅人 可以帶啲橙同樓梯俾我就好

有無巴打幫我買2，3張哩數卷比我
辦事處山左門買唔到
聽日會還番比你

摸野有風險，好掛住隻大熊

咁無人性

去左竹島有咩做 啲竹係咪無用

唔係要最佳好友先可以鏟野走咩

就咁code入應該唔會 除非加左最佳好友先得

原來真係會閂，咁我今日要買定

巴哈有條女係人都加最佳好友

可以呀 我橙島洗唔洗掘一棵俾你

係咪我隻大熊熊

腐竹雞蛋糖水巴/絲 琴日幫你訂左口罩而家到左貨啦！可以add我

係我到 我未放底就斷咗線 點比返你

貴野就唔好啦 摸下d 唔等洗野好過
一陣開場放水馬嬲出嚟俾大家摸

閂咗 好彩機票畀到人
不過今日冇得濕平

第二輪動森Switch放送
一人記住只可以拎一部呀
留返其他比巴絲打
同埋可以的話就放低件傢私作為小小心意比我啦
冇的話都唔緊要，最緊要大家開心
我會着住小丑衫坐左係張石凳等大家

咁佢自己on9
不過真係好多人打機唔睇字
成日問埋啲野係npc有講

動森switch摸完有無得買？

咁呢啲無得怪人啦

fds only 安全d

我地點聯絡

個個都摸來摸去變咗每個人啲物件都一樣
咁有咩獨特性

歡迎 Bug player

冇交流過真係唔敢亂加人做best fd
入到嚟粒聲唔出又sd request嚟

拎返來種, 聽聞有 d 野原料係竹

幾時會閂

由服務處起做市政廳果日

有d珍貴嘢就唔會拎出嚟些牙啦

要清潔密啲
唔係好易啲制有油漬果啲

好呀或者俾粒我自己種都得 睇你方便

竹旬有無用架？種？

種竹

岩岩開始玩 求大家add好友

bf只加熟既巴絲打

新黎
求加friend
6402 0192 3249

想摸你啲廁所

你要廁所我寄比你都得啦

摸完記得洗手

想問下去人地島鋤石會唔會消人地個生產量？

每個島都有獨特事物先值得大家各自飛去探訪嘛
摸完一堆全部人都一樣有，好似失去探訪嘅本意，又無咗獨特性

滿左

加好友？我再開個島比你入黎比我？

有講錯咩

我部ATM有得買

評價下我條眉 邊條好睇啲

新手想問，摸家具係行埋去a就得？
如果係，之後點係自己度搵返

會
但要係最佳好友先鏟到石

上面

係唔係自己島落雨外島都會落?

有冇整2次元題材嘅twi主/blog主推介，睇見人分享少女歌劇衫整到好靚

頭先想問你做乜變左鬼佬

Thanks
打爆哂啲石唔夠鐵礦諗緊計

下面 實認到你

買機票

買返幾盒放檯面打丁用

上定下似啲

下面灰色襯啲

竹旬係材料

新手第一次到竹島
有咩注意

2000厘數去外島

下似

我用竹旬種唔到

唔係應該就咁用竹種咩???

我一直都係呢條眉 我特徵

我陣間收工開機add你
game名都係 A字頭

今晚先

我都係儲左個大背包先

有冇人可以嚟放啲水果比我
我有梨可以換

BT449

所以我諗左好耐決定淨係會去人地度買豬嘴同頭盔
差個頭盔就有一套

好快姐
咁多日任可以做

你開場我過黎

Lethergo絲打喺唔係度？

係唔係個個都有桃
得桃咋

挖D竹樹番去

我無呀

有冇人有梯呀😢 冇梯上唔到過地

有設計圖整日本舊時代屋中間果個爐
但無竹

D竹樹定期附近會有野挖 挖出黎果隻紫色肥肥地既野先可以種竹樹

有無人有橙 櫻桃
FRIEND CODE 2517 0720 3908

酒精消毒可以?

幫你整?

話你忙緊入唔到

要用 Y 放一放入自己個袋

我今朝都以為就咁用 A
返到屋企冇得買, 上來問先知柒鳥

此摸不同彼摸

有冇要廁所
有坐廁 蹲廁 自動廁 抽氣扇 洗手盆都有
想摸就留個sw
我入你個島比你摸
有奇怪家私比我摸就得

原來唔係竹筍種？ 我去左3次竹島都挖唔到紫色既野咁珍貴

我都入唔到 我都係得桃
想要少少梨

要keep住㩒
只要唔係滿人就得

係唔係有巴絲要黑眼鏡 加fd互摸
另求黃頭盔

5517 4453 6898 su字頭

新手第二日玩 想問個袋入面嗰啲魚可以點處置？好阻掟

oh....no
唔怪得我種左2日都種唔到

有冇人可以share 種竹舊料??

熊啤啤 拳擊鐘

有無人想要

可以但唔好太濕

我整緊和室好想要呀可惜我竹島都未去過

我都想要黃色

我有阿，可唔可以幫我整？ 我比竹你

我有梨

未捉過就入tent比狸/博物館 捉過既就拎去賣

兩隻動物無啦啦係廣場合唱

我今朝真係勁on9真係逐件野禁一下 A 架

加左
你開島

表示都想要

成棵砍啦

新人留名
岩岩買左game 下載緊

全套好型

唔該晒

我都想摸
巴打得閒就叫我開島

你開島帶比你

你成棵挖出黎種都可以架

加密留 fd code, 大把人 add

有冇人知到bug 左點整 個fd 玩到bug 左

橙同粉紅玫瑰係未特別色黎？

兩隻一齊唱歌好得意
不過無得join

咁危險

試左重開機未???

好呀 等你

有無南半球既島可以借我釣下魚

加左你

Thx但有時見有巴絲話掛機摸野，咪好危險

多謝頭先幾位摸摸巴C

右邊個樣

8085-8961-1509
感謝巴打

好呀 謝謝 點搵你？

係, 頭先先討論緊d cd-rom 真係會成件拎走

唔小心買多咗隻...我買我男朋友又買
有無人接收428 未拆封
有意留tg

5714-5360-2330 想互摸 thanks

地下挖個啲就係竹荀呀 開頭仲以為咁多化石
無得種個啲係斬出黎個啲竹同春荀

4木 4硬木 4軟木 帶齊材料嚟
淨係整工具 唔摸唔代購 有需要就嚟

好有韓國果隻Ryan feel

開咗俾你

佢用複製大法先係咁

呢個真, 啲CD-ROM speed run型玩家入黎搶水果搶錢即走

要推廣下fd限定

蝕放啦 街貨最低見過368 普遍都係388

咁...用邪道中bug就算啦

而家
我加左你未？
咩島名？

要整都去角落頭整啦
係正屋門口整
好似bug左就成世

咁"佢朋友"就抵死啦

KJXLM

totally agger

支持fd限定

還完五十萬 再咩多七十萬債
成世做樓奴

列左最佳損友先可以拎走

加左
決戰中途島

chok錢既話隻game好快玩爛

我仲係還緊19萬幾

個名Ma 字頭

你升左第一次間屋之後可以放哂入去

呢D普通野我諗無人會偷

出邊先398 可能仲有鋪平小小 搵水魚

咁388啦都係有意留tg

搵野圍一圍??? 我見其他巴絲都係用圍欄圍住 d 花

我驚人偷我啲鐵 金 仲有水果

bug到浮左空

難講 唔好睇少d仆街

見唔到 你開左島未？